［備案］時事台有人八連推洗版

連登班窮撚呢世永無翻身機會，咪由得佢地幸災樂禍囉

啱啱10連

其實連登係有個機制,自己連推個post係會唔識上返面,所以你唔駛咁勞嘈
利申:有時正常開個post想推多兩下都推唔到

原來係咁
但佢開新post玩過